依家買1080 ti係咪好不智

用緊4k mon 本身都係睇片，4-5年冇打機

但最近陪朋友打機先發現張 780 ti 打機會藍畫面

諗住張卡 幾年使換

1080ti 炒價都算 但1180 ti 係咪就出

系

1180ti有排

1280 都快出啦，唔爭在挨多2年

ching賣我個張畀你?

平平地收張1059二手玩住先

出咗1180先換

唔差在等幾個月啦

How much?

1080ti 低見 6k頭

繼續等跌

你邊度見到

新登

Inno3D

出1180 咪又係買唔起🤪8000起

8000好平姐 即買

前幾日係amazon訂左兩張1080ti o11g
7月27-8月2左右送
講真我諗性能上其實都唔係差好遠
衰啲黎講普通一張1070ti都好夠玩
買唔買都係睇妳自己想唔想架姐

講番先，兩張1667.96美元total

有米

gt630, fx4100, 仲玩緊黑沙

搭單問問係amazon買 保養點搞
利申 我想有興趣

依家無左了，賣家係amazon，記住唔好同其他賣家買！最有保證係amazon賣家

要EVGA算

係呀，希望妳搵到個岩心水既卡

如果你買asus咪冇保

依家買一體水冷 都係799usd 未包運

今年總共買咗三張1080ti，張張都七字頭入手

不過我有病的，不能作準

買完你忍到手唔升1180先好買

依家都七月，應該十二月前點都有掛

到時1180勁1080ti 30% 怕你揼爆春

勁30%好似誇左少少

1080勁980ti都係2x%

講句笑話 1180

我都覺得未必勁到30%

唔係真係迫住要換啦

傳1180 13 Tflops

咁1080 ti 就11.3 Tflops

計一計都成15%

如果20%內都唔使換 不過如果30% 就..

1080 ti 10.6 Tflop?

咁差22.6%

我希望有單咭可以4k 60fps max

咁我就唔駛裝兩張

咁就唔怕d game 唔support sli

ttv

咁titan x呢？

如果pubg 想1440p 全部set High 想穩定100fps
起碼要咩級數？ 1070ti 推唔推到

(用緊8700k 4.7Ghz)

買嚟打機會俾雷劈架

早兩日話想買4k 144 mon

老婆即刻話：你咪已經有囉，仲有隻放咗喺度唔用

ttx得1080ti咁上下

PG27UQ 不了

無HDMI2.1

老婆係唔會明呢啲野

花曬老婆

咁佢拉住我唔好亂買嘢都好，我無譜的

但display card呢類機內的東西一般唔需要上報

我估我會換1180

膠爸跩跩，唔等ti ?

驚有新產品既人
永遠唔好買呢一代 最新

口講唔dom春 你個心到時都只會安慰自己

係呀
Evga係寄去台灣
Asus都係寄番usa果邊
我上網睇人講，都係計佢出卡個日開始做保養
其實兩個寄卡保養對我黎講都差唔多
所以無咩影響
我買過兩張卡都未試過有事

evga 美森買可以跟電子發票計出廠日

唔洗問，等多幾個月入1180 , 可以玩到出1380先換

我宜家都係gtx980. 等緊1180出

1180 4k gaming 擔心捱唔到1年

咁如果要咁高要求就無辦法啦 4k 144

1080ti 跌返落正價其實都抵買

先唔講各地都估計 1180 有排都出唔到，因為老黃坐左好多 Pascal 貨，到真係出左 1180，都係 Foundation 版先出，又貴，又搶唔到，又炒

非公可能係講緊公版既兩三個月後，又係一輸搶貨加炒貨，所以計計埋埋，由真係 launch 到到你手可能已經係半年時間 仲未計等佢 launch 既時間

當然你不計成本係一定要買到，食炒價就即時到手

最理性回覆 決定入手1080ti

數學奇才

森林?

柒咗sor

係 入手一體水冷公牌1080 ti

另外買左隻 evga 1000w G3 牛 未玩過全模牛 想試下

諗緊水冷換咩風扇好

部腦都7年前了 我都係開ot先有閒錢買

唔講唔知連登一堆土豪

4k 144Hz等1180Ti先有希望

1180ti SLI吧

7年都叫土豪

你咪扮野 你都係開晒post 諗住買

真土豪係一次過買所有嘢我唔係

1080tI 有冇話買邊隻牌子比較好

如果係amazon買完張卡有問題係咪要寄翻去做保養

上面有講 要RMA

不過舊機箱散熱差順手換埋機箱同cpu水冷

就算幾撚有錢都可以循環再用返可以再用嘅零件

分分鐘人人都有十鳩幾部ASIC礦機掘緊幣

我係由零開始呀，以前用laptop

gp bro 點睇今日幾間鋪都炒高8700

今晚出去食飯個fd 喊哂口

AMD有冇炒高?冇就買AMD Ryzen 7 2700X啦,打機又得掘XMR又得
圍返條數仲撚抵